---
aid: 9025
zid: 579604
title: "华梅提督没消息了？"
author: 死树一棵
date: 2015-01-24 15:36:35+07:00
lastmod: 2015-02-17 08:53:00+07:00
---

死树一棵 于 2015-1-24 15:36:35 发表了：

&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;这个时候华梅提督难道不是应该已经和郑家或者一号专案的俩人鬼混在一起了吗？为啥一点消息都没有了呢

---

心慈手软谢列平 于 2015-1-26 10:20:52 发表了：

郑家都完蛋了华梅怎么会去和他们混一起

估计是开着杭州号去给我运建筑材料了

---

正义必胜 于 2015-1-26 10:22:04 发表了：

这名字......阿里书迷么

---

实话实说萨哈夫 于 2015-1-26 11:39:08 发表了：

坑太多，债多不愁还了~

---

Clock-Sonata 于 2015-2-15 02:51:01 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-1-26 10:20
>
> 郑家都完蛋了华梅怎么会去和他们混一起
>
> 估计是开着杭州号去给我运建筑材料了

没想到我文艺同人转正了，没法继续那个让你当乌鸦的同人了

---

心慈手软谢列平 于 2015-2-15 08:44:54 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-2-15 02:51
>
> 没想到我文艺同人转正了，没法继续那个让你当乌鸦的同人了

文艺同人是搞偶像团体啊？我还以为是体育运动呢

---

Clock-Sonata 于 2015-2-15 11:54:11 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-2-15 08:44
>
> 文艺同人是搞偶像团体啊？我还以为是体育运动呢

我反对偶像团体，搞的是剧团和乐团

---

心慈手软谢列平 于 2015-2-15 16:38:51 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-2-15 11:54
>
> 我反对偶像团体，搞的是剧团和乐团

之前乐团好像找了陆若华在指导，兰度也指导过

---

Clock-Sonata 于 2015-2-15 16:40:27 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-2-15 16:38
>
> 之前乐团好像找了陆若华在指导，兰度也指导过

那是合唱 我们要搞管弦乐和歌剧

---

心慈手软谢列平 于 2015-2-15 16:49:12 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-2-15 16:40
>
> 那是合唱 我们要搞管弦乐和歌剧

归化民有这欣赏能力么

我觉得荷兰人葡萄牙人会更喜欢

找他们帮忙成不成

---

Clock-Sonata 于 2015-2-16 07:24:32 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-2-15 16:49
>
> 归化民有这欣赏能力么
>
> 我觉得荷兰人葡萄牙人会更喜欢
>
> 找他们帮忙成不成

没扩音设备的古代大阵仗才有传播力啊。。

---

心慈手软谢列平 于 2015-2-16 10:16:13 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-2-16 07:24
>
> 没扩音设备的古代大阵仗才有传播力啊。。

忽然发现你的这个同人我之前看过

不过貌似是要搞偶像团体不是百老汇啊

---

Brain1127 于 2015-2-16 10:28:36 发表了：

管弦乐的一大助力是军队。。

现在伏波军军歌集很长，但是基本没有伴奏。。现在几百条汉子就靠吼的。。压力黑大

PS：好像又特么歪楼了。。不是本来讨论李华梅的么。

---

Clock-Sonata 于 2015-2-17 07:25:53 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-2-16 10:16
>
> 忽然发现你的这个同人我之前看过
>
> 不过貌似是要搞偶像团体不是百老汇啊

偶像团体不是我搞~

---

心慈手软谢列平 于 2015-2-17 08:53:43 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-2-17 07:25
>
> 偶像团体不是我搞~

从现在开始文艺就分出 2 条线了啊你的百老汇和宅的偶像团体。。。。。。。。。

---
